TWICE捐捐下錢就停左...

娜璉同支瑜想曝光先捐錢
得多賢係真心想幫人
咁其他成員去左邊????????????????

又唔係老奉要捐

拍拖唔使用錢?

即係多賢 娜璉 支瑜 單身緊

啲錢攞去幫Mina買奶粉

多賢就自己出錢幫人

都算合理

娜璉 叫個德國佬捐 一定得

我幫定延捐咗

其他匿名捐咗

JYP一定唔會有匿名

佢前排好似想捐 叫人夾錢比佢

反左面

多腎先最有心機
平日明知自己唔够令先扮友善

米ON9啦弱智仔

如果係靚女應該唔洗

179呢三條友爭寵爭到出哂面

red velvet捐曬好耶

子瑜邊有

咩叫179

子瑜179cm

歲數大至小？

都係你叻d

仲有子瑜都有捐 人美心善

最機心

導狗該該叫